美國參議員科頓要求撤銷中國的最惠國待遇

最惠國待遇有咩著數?

最惠國待遇符合條件係咩?

支持

出口免關稅 , 同世銀借錢超低息 , 入環教育同保組織有援助金收

入環保同教育組織有援助金收

以前讀中史話最惠國待遇係不平等條約

G持

垃圾中史課程

是日行動post整合(排名不分先後啊)

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

【街頭議會】我們都是譚得志

某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講